啲粒聲唔出走咗去嘅人係咩sam tai

一啲禮貌都無

唔想理你

等你玩留

tam jai sam gor

肚痛

埋佢單